---
tags: surfschool
partial: class
---

## Anfänger (Erste Woche)

* Theorie über Wetter, Gezeiten, Strömung und Wellen
* Einweisung in die Materie (Surfmaterial)
* Sicherheitsregeln
* Vorfahrtsregeln im Wasser
* Paddeln, Sitzen, Wenden
* Surfing im weißen Teil der Welle

## Fortgeschrittene (Zweite Woche)

* Surfing im grünen Teil der Welle
* Duck Dive (durch die Welle tauchen)
* erste Surfmanöver
* fortgeschrittene Technik
* Front & Backside surfen
* Styleverbesserung

Übrigens habt ihr auch die Möglichkeit das Angebot der Da Silva Surfschool mit geführten Mountainbiketouren zu kombinieren. Sounds interesting? Mehr dazu hier, unter: [{{ links[locale].mountainBike.title }}]({{ links[locale].mountainBike.path }})